人民日報--慶祝西方情人節的人全部都是狗

咩話?
人民日報--慶祝西方情人節的人全部都是老衲?

title 打錯，感謝修正